【新盤動向】新地御半山II期累收800票 超額6倍

新地(016)屯門御半山II期今日繼續開放售樓處及示範單位予公眾參觀及收票。新地代理業務部總經理張卓秀敏指截至今天(16日)下午6時30分，累積收票約800票，超額逾6倍。客源方面，七成來自屯門，兩成半來自新界其他地區，餘下來自港島及九龍，反應非常理想。短期內好大機會會加推。
御半山II期首批108伙折實均價15,166元，比一年前推盤的項目I期均價平約0.5%，入場費439萬元，主打一房及兩房戶。
至於新世界(017)元朗瑧頤，發展商指，直至晚上八時，首兩日暫收逾330票，錄3倍超額認購，將視乎收票情況決定開售日期及加推數量，最快本周末開售。客源方面，同區客佔6成，外區佔4成；區內家庭客及年輕上車客比例各佔一半。

香港有錢人好撚多

廢淡又話山山坐艇既

咪又係爆8倍

元朗無雷公咁遠既溱頤都賣16XXX

莫名奇妙

一半係代理假飛？

琴日大遊行都咁多票？

1500票

望撚住山墳都咁好賣

港島都入去

樓市繼續go

新地（00016）旗下屯門御半山II期，截至昨日暫收1,500票，超購10.5倍。新地代理業務部總經理張卓秀敏表示，項目將於本周六發售130伙，佔樓盤約26%，實用面積250至531呎，折實售價439.17萬至856.53萬元，折實平均呎價15,256元。

上年第一期第一round收左幾多票？

垃圾山山都買

新盤認購反應踴躍，新鴻基地產(00016)旗下屯門御半山最快周末開售，截至昨晚市場料已共錄逾3,000張入票登記。

少左一半票

係舊年太癲. 幾個鐘沽清晒
今時今日新盤好難即日沽清

預半餐

預半餐都要買

遲d居屋派完彩應該會再拉高上車盤既成交價

仲點拉高？抽得居屋人工最多都係得5皮7

5皮7 月供2萬5 都輕鬆啦

一人兩票？

Yes